\label{copyleft}


\thispagestyle{empty}
\vspace*{17.5cm}

\begin{singlespace}
\parindent=0mm 
\textcopyright \hspace*{0.15cm} Author. Se permite la copia, distribución y/o modificación de este documento bajo los términos de la licencia de documentación libre GNU, versión 1.3 o cualquier versión posterior publicada por la Free Software Foundation, sin secciones invariantes. Puede consultar esta licencia en http://www.gnu.org.
\vspace*{0.5cm}
\newline Este documento fue realizado en \LaTeX.
\end{singlespace}
